黑警係醫院拉曬簾就打人

有曬片都仲話冇打人

泰國 上一頁

有第個post話係泰國㗎啵

係我錯，無睇清楚
Admin 請del post

入面有留言講咗係喺泰國